Rrrrrrrrrricko呃蝦條冇罪的

至奇條仆街死MK啲fans點解可以腦殘到咁樣 低佢哋俾人呃蝦條

推到條MK見到為止

科科

唔係你估佢點呃到蝦條

唔好呃呃聲咁難聽你情我願

第5個假膠？

感覺有啲似男人打嘅嘢

係咁你情我願嘅話唔會有囡出嚟瞥鳩佢啦